睇 Shawshank Redemption 可以知道點解會有好多人會選擇留低

Maybe I should get me a gun and rob the food-way so they'd send me home.

So where are you?